係咪得香港人先會不斷話自己地方既歌手冇唱功，唱唔番cd水準所以係垃圾

睇903頒獎禮既留言好多人都係咁講，
但其他地方歌手既live好似冇咩人會咁講

Twice I can’t stop me

因為有比較 有啲歌手真係唱到好似cd咁 甚至live嘅演出超越cd